斬清回歸了 但愚台卻準備消失了..

各位手畜weibo豆瓣知乎百度天涯見..😢

斬蛇雞腸咁勁用twitter

又唔迷奈又唔仇警😭

我愛你💕

斬清做咩刪IG..?

推特呢d鬼佬野好快會人bam啦 好快淨係用到抖音或者小紅書..

無左唔代表唔係既..🚬

連賓師兄都上水了..

聽講Kpop台有個會員好掛住你..八個字名..

會唔會係昂(1)山(2)s(3)e(4)u(5)l(6)g(7)i(8)..

剛相見，就要說再見。

斬B。

嘩兩個一齊上水

佢地做完愛嚟

同問

斬囝🚬

愛你😢

下

牙斬